食藥反胃但唔食又唔病好

癡撚線1000mg抗生素早晚一次
次次食完個胃都勁辛苦
但又唔食唔得
依家個胃又辛苦到醒咗

我應該食嘢定食胃藥定等個胃平靜再瞓